真心對香港人改觀

以前一路都認為 「型」呢個字好難形容到香港人到 但發夢個時見到既野

屌 香港人真係可以好撚型

利伸：我講既型用落港男港女到都得 香港加油 要走既路仲好遠 祝大家夢想成真